蕭若元 : 中国可能走上委內瑞拉之路

蕭若元認為，貿易戰走到現在，中共只有兩個選擇，要麼是立即低頭跟美國達成貿易協議，否則，接下來中共要閉關鎖國。蕭若元分析，川普說話既出，就不會收回，他會下令美國企業退出中國，要求中共允許美國企業拿回在中國資金。

若中共不從，川普會凍結中共在美國的資產，當中包括1兆美元國庫債券在內，既讓那些債券變廢紙，同時中國存在美國錢也沒了，把這些資金當做抵押來賠償給美國公司。

美國也可以充公中共權貴在美國或全世界銀行的美元資產，應該有4～5兆元。這一動作就讓美國的國債從20億元跌倒13～14億元。

在這種情況下，蕭若元認為，中國就可能走上委內瑞拉之路。他又說，最終，在美中貿易問題，香港也難以倖免，到時中共會動用香港的4千億美元儲備，那港幣就會變成廢紙，這就是為什麼上週五黃金升價急升，因為很多人在搶黃金。

屌佢老母，又燈

gif

靜靜地贏.......

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

吹大D阿

屌

靜靜地.....

靜啦屌...

燒生可唔可以請個pr決定佢邊d內容可以出得街

那港幣就會變成廢紙

凈係得呢個相反

我屌你咩

靜靜地唔得既

如果第二個人講都幾振奮,可惜偏偏係.....

靜。。

靚啦屌

靜

靜靜地

放心啦，共產黨一定靜靜地跪美國

出少句聲啦
又話唔講

靜靜地唔得既.....

Oh my god~

你老母
老簫 你威返次
貼中得唔得呀

係咪可以解讀成一定仲衰過委內瑞拉

靜靜地.GIF

可能變北韓呢

佢聽日又講相反野

噓！

即係衰過委內瑞拉

屌你收聲啦柒頭

好呀

我屌

我的囯富強了!

燒山話可能 = 一定

中國不可能不走上委內瑞拉之路！！！
多謝消山

又係燒山

又比你諗到

其實第一個出現呢張gif既post係邊個

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

又燈 我就係想港紙變廢紙

佢話會變委內瑞拉
咁燈左
即係唔會好似委內瑞拉咁碎料

經蕭生一燈，中國分分鐘衰過委內瑞拉

走俄羅斯嘅路咪得囉

屌，搵人叫佢上連登啦

屌，收聲啦好唔好啊

屌你老母！

講個笑話你哋聽

屌你 燈乜9

其實佢講親都開對家呢樣野已經好威

即係仲衰過委內瑞拉啦

屌 自己燈就運用燈力啦

本身真係走上緊......
畀你講一講.....

燒山你靜啦

毒啞佢啦

屌你又燈

燈埋自己唔再講

mola mola

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

唉屌 冇哂心機

即係連個殼都無 會支解

好似係麵神

可能會有省份簽 近似東南互保條約

中央問題唔關我事架

可能？佢地搞唔掂㩒個制一齊攬炒

連登仔表示願意貼錢做呢單job

佢就係啦🐒

唔委內瑞拉之路，可以蘇聯嘅。
唔好咁失望住。

佢講少句野會死？

走上委內瑞拉之路？
走上黃泉路

屌...做乜阿燈生忽然咁𨶙清醒...

靜靜地贏唔得嘅......

靜啦仆街

都唔明點解我屋企人會咁信佢講野

救國燒
屌你

咪出聲la